小不忍則亂大謀 大家冷靜d

古語有云：做大事 小不忍則亂大謀
除左希望岑子杰吉人天相
我想講既就係 我地堅持左咁多個月既野 一向一致
唔好俾一d人影響到
勿忘初衷.大家

要記住人權法案 仲有兩步就可以通過

我地要做既野 希望盡量和平
唔可以俾其他有心之人借題發揮